拜登話過當選會全美國lockdown

好希望佢真係做，驗證吓能否減慢疫情，冇嘢好得過”你做吓又睇吓點”

如果係真lockdown ，真係做到停工停市所有地方戒嚴咁款仲要問口都唔出得，一驗到有人中就成個區坐監咁款好似武漢咁，2，3個月後個數字大回落又唔奇
但都要班鬼佬肯先得話唔定一出就已經有人入法院告違憲

歐洲都搞唔掂

全世界又爆過 好期待登登搞掂美國肺炎

仲有，班黑人做親都係服務業，冇得home office，lockdown一定係斷佢哋米路先，唔敢想像會點

其實左媒有無fact check 拜登果句 shut down the virus?

早幾日CNN已經放風lockdown唔合美國性格
為拜登開脫

BLM

中国医疗队將全面進場，向美弟傳授抗疫經驗

歐洲有lockdown ,有口罩令！

但全歐洲死咗28萬人

Lockdown 唔lockdown 無分別！點解要影響經濟

如果biden真係全力做檢驗。可能會醫院爆滿，啲人都係返自己屋企互轉。

lockdown

佢唔會記得

lockdown 再加稅

到時咪又係上下Twitter Facebook屌鬼再畀人block

係就快 日日都創新高

告？佢地自己揀架喎，最後仆街又嚟喊？

直接內戰，拎住槍打鳩你

如果個個人都明咁侵就肯定大比數連任

佢地其望緊絕對性既lockdown 同疫苗
最撚好d疫苗好似韓國咁，打撚死人

攬炒是個好東西

I WILL SHUT DOWN THE VIRUS

仲要唔好派錢

侵侵輸左 就不如越亂越好
橫掂大家唔鍾意law & order
不如極端社會主義算

其實家下係咪對呢隻病束手無策？除左大陸搞得掂？

佢都唔係當選總統，造出嚟可以算係

Lockdown 到嘅話，侵侵一早就做咗啦..
跟本民眾係你有你講，佢有佢做，如果唔係邊會爆極都有
加上每個洲未必會跟足做，所以得過講字

唔報就冇，只係統計上手段

你太睇得起民主黨班人記憶力，預計唔會lockdown，只會將疫症問題歸咎上任總統
侵提議過紐約lockdown，係民主黨州長反對
仲有當時侵封中國關，俾民主黨話歧視中國人，去到選舉拜登反而話封得太遲
成班友根本係為反而反，最離奇係有咁多選民受

班人話侵處理疫情不當
即管睇下拜登做唔做到零確診

建議佢參考下金仔

困埋困埋隨時破自殺率新高
唔緊要下年又多批死人投票

美國lockdown都冇用
全世界爆到巡迴演唱會咁
病毒唔會斷尾, 人類要同病毒共存
而且病毒會變種, 要打季節性疫苗先有用
即係同流感一樣既存在
傳染力同殺傷力更高, 後遺症更大
廢老好自為之

話唔定WHO會宣布COVID係普通流感
完成玩鳩Trump的歷史任務

只會不斷咀炮話係trump留落黎既禍
我地要解決佢
然後乜都唔做

香港人：lockdown 好呀，唔洗返工

拜登話有用就得
班左膠應得既

老L到岸鳩鳩, 佢自己up mut都唔清唔楚

其實侵係一開始講錯野
佢既做法冇錯, 由得隻病毒存在
同中共做法一樣, 不過中共直情唔驗, 驗到都唔公佈
香港呢D就最on9, 口罩係咪戴足一世
係咪一世都唔旅行, 永續封關鎖港
大自然就係咁樣, 邊個適應唔到隻病毒, 咪死撚左佢

淨係英國琴日已經有三單大型反口罩示威
佢地覺得感唔感染係佢地嘅自由 政府無權干涉

一定有侵支持者反對

要佢哋戴口罩出街已經話無自由

有得匿埋係屋企玩唞音點會唔肯，之前ban左唞音就話姐

反對，你依個保守主義者

Lock 9 到咩 唔比班黑鬼出街又話racist

佢肯定唔撚會做

德洲啲人應該一個星期都頂唔到
第2個星期就拎哂啲semi auto rifle出街

到登上台已經有疫苗

除非好似台灣咁 除左lockdown外仲有好多措施配合 咪之形式上lockdown一陣又會死灰復燃

都係個句
11月底開始批准疫苗
美國全民接種可能只需3至6個月
拜燈接做總統時 疫情就開始退
佢就變左英雄
而侵就永遠被矇上污名
命數

佢一定唔記得，選前選後完全係2個人，睇死佢好多野得把口。

加稅！ lock down! 振興經濟！

有可能咩 叫佢地戴個罩都屌晒老母

一月先上任wow

根本疫情邊個上都唔會減到，到時一樣會死勁多人，不過左膠表示佢老母死埋都無所謂

入嚟幫手Like & RT 鼓勵 Trump 嘅 post
日本手足喺美國公開支持侵同表示唔應該向選舉舞弊低頭

班鬼佬冇得去玩一定屌到7彩, 想睇child登表演

繼續印錢出糧俾佢地
香港樓價繼續飛升

肯定拎槍遊行，唔洗講

加稅真係笑撚左
唔係外國度賺錢，反而要係自己人民度賺
天才黎

冷手執個

做得好 我d美股放哂啦

支持

假 lockdown，啲人都係四圍走。

最守得祕密嘅選票

兒登仔睇得咁開話要經濟行先但又日屌夜屌777唔封關

感受社會主義鐵拳

認真，賺埋呢水我都放

咁樣左膠唔知會唔會令美國走去共產經濟

其實不論係民主黨共和黨嘅支持者都唔想lockdown，都唔想戴口罩，兩邊都一樣，扮演到好不同意見都係因為有話題可以趕特朗普走咋

又唔見法國話趕馬克龍走

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Lockdown
加稅
參眾議院被共和黨控制 刺激方案肯定唔會被佢咁易過
美國大機會內戰

呢堆原因夠玩死美股

正解，叫佢地戴個口罩都咁難
侵真係全國lockdown佢地一定大示威

Lockdown

大量商鋪執笠

跟住確診數字又無乜點跌

到時又暴動

求仁得仁

到時過股市真係好睇

快撚啲lockdown

原本美國經濟搞得咁好，今次班左膠真係自己捉蟲
明明侵就係想將有錢佬既錢分番俾平民
侵先係真正貼近左翼思想
荷里活，華爾街班冚家鏟口就講大愛包容，但事實就係佢地要賺最多既錢，理撚得班窮人死

左媒報到寫到係lockdown就係
反正全個美國既真相又有邊個知

到時班死左膠又會整d反lockdown遊行架啦
搞到佢地無晒自由
成班都蠢撚黎

抖音拍on9片都要有題材，咁咪又要出街
唔通個個清一色係屋企拍打鼓跳舞

佢lock得住美國人我賭撚都得

中共會比解藥佢 唔洗lock down

咁自由嘅地方 點樣lock down

Lockdown美國班垃圾後生一定出嚟暴動

問過BLM未？

推得郁d state?

到時出左疫苗 數都唔洗找

加稅派福利
黑人越窮對Dem越好
可以不斷派福利搲選票

lockdown詳情, 請睇Melb
我地Lock左4個月,最近先開始lift restrictions
政府咪狂派jobseeker/ jobkeeper 囉..
你中左isolate又有錢收返

Pls join Trump TG group to support him

真係有人信

Fact check: Biden did not say that if elected he will lock down the country until everyone is vaccinated against COVID-19

停市十日

佢俾virus shut down就有分

鏢靶治療

賀nigga take over

梗係唔係啦
你唔撚好阻住我返工添阿你唔搵食我要搵食

lockdown前提係啲人要自律
但鬼佬算吧啦

想睇下會點

開緊party arrrrr 😂😂😂

侵侵應該盡快將拜登最柒嘅政綱做晒佢

由美帝變美弟
呢個好笑

班鬼佬無自由寧願死

得北韓同台灣得

中國幾時搞掂過

見上面無咩事咁又開番哂工
當然佢公佈數字唔可信

佢夠膽全國lockdown 肯定會全國大形示威
依家歐洲有版你睇
跟本lockdown 治標唔治本
一解封又會再大爆發

全部美撚free rider
即管睇下

agree 根本已經太遲
當流感算啦 經濟差死人仲多

明明just a flu 咁都lockdown 都on99

拜登：我平時習慣鳩噏下都有半個美國嘅人信

唔公佈咪掂
美國mainstream media練左幾年fake news
唔報/ 報假數呢d 嘢應該都駕輕就熟

你而家講就梗係易

karma karma

我等咗呢日好耐

美國人成日屌鳩侵侵防疫做得唔好
而家拜登封城俾你睇
睇吓你哋到時仲有冇工返

拿 唔封正衰仔

on9,人類滅亡就有機
根本一開始全世界封左支那就無事啦

左膠既錯，所謂進步主義攪到低智人口上升
包融反歧視咪咁囉，本來歧視其實係推動人變好既方式，唔想比人歧視就做好d

6 months to be a programmer

左派跟本就想學支那模式
先全國扮lockdown兩個禮拜
之後幾大傳媒集體隱瞞疫情
咁就可以偉大領袖拜登好嘢，侵正仆街

到時D媒體又會鋪天蓋地咁講封城好處架啦
加埋堆濕尻明星出黎拍卡支持
到時D美國人又會覺得封城好架啦

真我都係咁覺得，民眾根本就無自律性抗疫，之前仲成日搞咩海灘party

我信佢搞得掂喎
一個中全區lockdown 咁冇人權嘅野都做得出 邊會搞唔掂
好似北韓標靶治療咁叫唔叫搞得掂？